想問下買壽司郎飛嘅人係咩心態？

壽司郎係咪真係好食到咁？啲人專登去拎門籌賣，又book定晒之後啲日子，咁都做到個market ，真心痴撚線

係個app到㩒幾個制就有錢賺
買果個都on9

原來呢D都有得炒第一次見

時間就是金錢朋友

不過邊個買既真係on9

個APP無一次拎到飛,又預約唔到
有無攻略

雖然時間是金錢
但係唔值lo

食夠想畀人食下

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

5點半拎飛
8點幾入座
已經是閒日
但真是好撚好食
我有日突然想食都會去買飛

發達大計

呢間嘢咁撚難食都要排到咁

香港精神

成班撚屌

直接排隊

吹大左 食過一次 覺得元氣好食d

market inefficiency

中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法

間野Walk in 攞飛隨時四五個鐘
一定要食既我都寧願買飛

當然咪撚食就最好

唔係掛 食開屎？

惡性循環
有人買飛，就助長咗呢啲人撳飛去賣
想walk-in食就更難，搞到想食要去買飛

jm9

根本無可能walk in到
你肯唔肯用2,3個鐘去排？

炒飛正仆街，搞到我無飛食

10點半食 即刻有位

壽司朗好難食

係呀
啲打手太誇張
我食咗一次唔會再食

姐係你既時間唔值錢囉

得好少壽司揀 魚籽腥到仆街 d紫菜仲要淋雨食元氣好過 又唔洗等

淋

元氣美心不了

早啲起身食啦

壽司囉同元氣都係同一個代理攞貨
食元氣無咁嬲

我戒咗食元氣果啲
但壽司朗排咁耐隊先食到，排咗咁耐隊重要食呢啲質素嘅壽司，而且款式咁少，真係試一次都夠哂。吹捧吹得太大完全over哂

廿蚊俾唔撚起咩
死乞衣

元你老母氣 食開屎就行開啲

炒家進場

元氣係屎嘅話
壽司朗都係屎
唔使分咁細

元氣都唔好食，但壽司郎真係再差d
利申：上年6月開始無幫襯過美心

壽司朗好惡劣
爭鮮重好過佢

閒日3點鐘去都去排1個鐘

好想去日本食

20蚊咋wor
我又唔洗早起身特登行去禁飛
每個人既時間成本都唔同
我比完20蚊就準時去到入座
好過你搞咁多又要排隊果d啦

元氣 都食

咁咪唔好食囉
一定要食咩
小左人食，自然炒唔起

壽司朗未食過 應該唔係屎

咁難食都長期有人排隊，究竟發生咩事果次食完我好唔開心，曬咗兩個幾鐘排隊食垃圾

未入場食已經要比錢......痴撚線

幾好 20蚊幾合理 真係唔想喺度等四五個鐘先有得入
各位唔好干預啦 唔係個個好似你地咁多時間

先唔評論好唔好食
用錢買時間有咩問題
唔係個個都咁得閒排兩三個鐘walk in

有關係？

真係 都係睇食幾點 早食一定有飛攞
不過就係要排得耐

你試一次就會知
真係幾垃圾下
佢啲質素同本地超市差唔多
好難食

買壽司郎炒飛係痴線 不過點都好過食元氣食屎

咦，block咗嘅？

其實真係幾SAD，香港人真係好鍾意壽司
但元氣同千両都唔食得，爭鮮又唔好食
咁平價壽司真係得返壽司郎架咋wo

同埋好心唔好成日話咩難食難食
咁既價錢仲想點？d人好鍾意拎日本比較
咁我夠可以話日本冇好食既平價香港菜啦咁樣比
事實上壽司郎唔係差，好多日本仔日本妹都去食

排咁撚耐食d咁普通既壽司都on99

痴撚線，真係會有人買咩

去日本食過 係正嘅連當地日本人都排曬隊 排成粒鐘 不過香港就唔知了

話元氣好食既人平時食開屎？

好味過爭鮮呀

問題係唔值
排咁耐隊食呢啲質素
好浪費生命
同埋佢同超市質素差唔多
咁啲人去超市買黎食都得

但呢個topic係壽司郎

我想分享返咁難食嘅壽司都有人抄飛
好好笑

點會呀 爭鮮好食好多

你講完時間就是金錢 又話人買就ON9

香港人
好聽就叫獅子山精神
肯拼搏
講白啲就係賤種垃圾

我次次去排壽司郎 都會㩒定兩張飛 食完就將張飛比出面等緊既人 睇下邊個咁好彩撞到我

點解有人會有咁多時間排隊

炒場師又有新工種

所以d人咪寧願買飛都唔想排隊，又唔係貴
超市都唔平wo，donki同一田個d都係貴，而且一定冇咁新鮮
同埋唔係個個鍾意外賣返屋企食架嘛
唔通拍拍下拖你同女朋友講係超市買壽司再去公園食咩

當然，我知道總係有鋪仔係又平又好食
但唔係個個識去鋪仔，亦唔係個個鍾意去

同價位得佢同美心果堆（講緊迴轉），的確係唔錯

我靠自己book都可以book到5-6次，真係要捕住，開新舖果期係最易book

一次都未食過 上次3點去到 walk in 都冇埋

唔好咁講
我都要多謝嗰班戇鳩

直接排隊好似個幾兩粒鐘

其實食一次都成二/三百蚊一個人
同埋壽司朗啲嘢我唔覺得新鮮
一係腥/一係無味
海膽重要臭嘅

你理得人點解話佢難食我係覺得差就差喇

啲蝦海鮮類成日變左味

咁佢都唔理得人點解要排隊架姐
人地鍾意排鍾意買飛就買架啦

同支那一樣
乜都要排
有時間空間就有人會炒
支那 飲野 食野 拎證
乜都係咁
屌佢老母

咪撚就係 20蚊買我唔洗排 抵撚到爛啦
係啲連登細蚊仔啲時間先唔值錢

係咪有bot book位
平日7點已經停walk in

話比錢買時間嘅其實同支持黃牛飛係一樣，都係demand supply問題，咁就唔好怪其他人炒樓/鋪/手機

食過一次，排左幾個鐘，好一般
啲人話要睇邊間分店都痴撚線

呢排間間d海膽都係咁
因為唔係當造
過多陣應該會好d

你係排足咁耐定到8點幾先返返去

我係成日唔明點解D人賴係咩都睇唔過眼咁姐
正正常常對得住價錢既壽司，又多款，除左壽司郎仲有邊度可以食?
到某d細鋪頭出左名，又要排好耐隊，d人又會話唔值架

咪係
我真係未試過排咁耐飛重要食垃圾
個心情好差

壽司郎垃圾黎 你班友去排壽司郎不如排爭鮮啦

可以睇返我回覆，其實炒真係無咩問題，但唔好一邊支持炒壽司郎飛，一邊又去屌地產霸權，因為你有份支持炒嘅風氣

幾十蚊排少3個鐘，D港女成日都話要食但排好耐，好多男人會買

有頭有面
想食自動會有人去幫我拎定飛囉

返左成日工仲要排幾百張枱，企喺度on99咁等幾個鐘，等寧願比20蚊

前排經過佐敦地下完全冇人排 唔知係咪排哂喺樓上

我唔會再食壽司朗啦
又少選擇、又無味、又腥
連叫碗拉麵都唔熱，只係微暖

發達ho 發達ho ho

壽司郎難唔難食我唔知
淨係知呢個post好多垃圾元氣打手
屎都話好食

17蚊一個中拖 仲想點

其實一半位開放比人book
另一半比人walkin 唔得咩？
如果有人買呢啲飛
只會愈抄愈高價

咪又係要錢
你叫你秘書去攞 佢人工包埋咁解

唔好將黃藍套用食物啦好無 好食就好食 正常就正常

岩岩開始收你廿蚊
見好賺嘅
慢慢高價

無啦 真係唔好食喎元氣

再次證明香港好多人唔識分好唔好食

睇演唱會就話有限時要買抄飛
食餐飯都要買排隊飛
笑死人咩
咩料

講真唔係好食到非食不可
三百蚊大把選擇

你walk in開門前排9個字就入得,睇你起唔起到身啦

咩
可能根本係個老闆攞出嚟賣

咁你咪唔好食囉 好似講到比人逼你食屎咁 你理人食屎做乜姐

香港人錢真係易賺

間野一啲都唔好食
食過一次永不錄用
同樣係過江龍頑固壽司好食好多

呢間野千之味都屌打

似係自己員工做返
真係好好笑

香港人剩係識食同去旅行

正常囉 咁十幾廿蚊一碟 唔通Omakase質素咩
起碼佢好過爭鮮同超市 然後有位坐有茶飲 唔計黃藍都係算好啦

寧願食元氣都唔會畀錢呢啲人賺

改下名先啦柒頭

證明香港對壽司需求真係好大
罷咗元氣之後 得返爭鮮 想再好少少 壽司郎已經係唯一選擇

有黃店肯大做實賺到豬頭咁

廿蚊都賺你係咪窮成咁？咁窮建議直接去禮賓府前面做乞兒 分分鐘臭雞鄭月鵝醒$500過你

食死你呀食元氣好行唔送

乜閪都炒

演唱會黃牛就要抵制
餐廳黃牛就話時間就係金錢

用藍黃黎搵錢
真係好好賺
聰明嘅

吓… 你搞笑？壽司郎雖然唔係話好食 但的確好食過元氣

求介紹

厚福街食左幾間都好過壽司郎啦
真係唔明壽司郎優點係邊
又唔係特別平
我食過佐敦同黃埔
都係要三百蚊埋單
食完好似無食過咁

元氣嘅壽司選擇都多過壽司郎
我戒食咗元氣好耐
但我都覺得元氣好食啲

同板長元氣一撚樣，都唔知排黎做乜柒

但壽司朗重嚴峻
可以排成兩個鐘以上

上次幫條友買完飛，直接掉2張廿蚊紙落佢塊面，跟住叫佢fuck off
條友嬲到塊面紅晒，但又冇聲出，死死氣係地下執返2張廿蚊紙之後走左

有無得通知壽司郎cancel佢張飛？？

除非佢有錢唔賺囉

上網買飛

少左人食 咁我都唔想食啦

會做呢啲嘢嘅人一定係公屋窮撚

早排約咗同事食壽司郎 點知佢連Walk in都截埋飛 咁嗰日心情係食壽司 咁焗住食一次元氣啦 超級難食…… 黃大仙…… 我諗佢應該畀人搶晒生意 所以啲嘢唔新鮮

咁撚多元氣打手，睇到眼都凸！
你地世界上係咪得元氣同爭鮮？

點解可以咁撚痴線 飛都攞嚟炒......

香港真係咩都有得炒

啲港女臭雞為錢真係無所不用其極

此風不可長

女人指甲

死臭雞港女 咩都炒

其實壽司郎係抵食 以佢價錢嚟講質素算幾好 但要買飛嘅話不如直接用舊錢食間好啲嘅

屌啦 一次都冇食過 唔想等 有冇咁多人食呀

正解 所以我自己一個嘅話情願轉場去美登利

中低價連鎖店黎講得呢啲
重有千兩、板長
不過呢兩間都好食過壽司朗
果次我真係食到好嬲
而家重要見到人抄飛
忍唔住出黎分享

都要成三百蚊位
我寧願食放題
不過啱呀
比錢人抄飛不如食其他

無本生利

你眼中咪得呢d！
真係好眼光好狹窄！
唔食壽司郎，
點解要食番元氣？
你個元氣打手！

又係度吹網絡吹水大會

不過呢啲連鎖店質素好參差
我以前未戒食嘅時候
間間千両、元氣、板長等等嘅分店都唔同味
睇彩數

我無食元氣啦
戒咗好耐
你就壽司朗打手
你追下我上面啲回應先啦

其實唔係朗 係郎
一路追post見到好多朗忍唔住要講

你眼省咁闊
有咩中低價壽司連鎖店分享下？
我都想知
唔好講壽司朗please

唔係fans
打錯字
多謝糾正

以前我好鍾意食千兩 旺角MOKO最好食 九龍塘嗰間好鬼難食

食食食，食元氣食撚死你啊屌你老母

係呀
又一城嘅千両好難食
好多年前又一城嘅板長幾好食咖
但尖東嘅板長/元氣都好難食

九點正去 唔洗排直接低底

要早一個月book先有位

大家唔好唔記得呢間係日本係平間壽司黎
佢唔係主打好食係主打平
都唔知咁多人狗衝做乜
係日本食過 質素同價錢差香港太多

日本嘅平價壽司好食過香港好多
根本無得比
日本嘅無添 くら 壽司都好食過香港嘅壽司郎好多倍

幾廿蚊慳番幾個鐘時間可以接受啦

公關機會

吹大咗 不過香港人冇得食元氣咪狗衝去壽司朗囉

去壽司郎食拉麵？！

比多啲食黃店日本野好過啦

拋磚引玉，坑口gateway foodlane鮪世市場

食過拖羅、海膽、帆立貝果啲
但我都依然覺得難食
我地食成三百蚊位
無咩想再叫，費是曬自己quota

正正常常咋喎有幾撚好食到要排幾個鐘

記低先

元氣打手定傻_左?
我19年6月前都有間唔屎食元氣
果時已經覺得元氣款式少

到有壽司郎我去食左2-3次佐敦店
777禁晚市前壽司郎款式一定多過元氣
但禁完就難講，可能佢會因為禁晚市入少左貨
但我好肯定正常運作下，壽司郎一定多款啲

元氣打手定傻_左?
我19年6月前都有間唔屎食元氣
果時已經覺得元氣款式少＋味道無特別
之後都去左其他非連鎖鋪頭食，好少去元氣

到壽司郎開左我去食左2-3次佐敦店
款式同味道我都係揀壽司郎

你食邊間？
係咪夜晚食冇咁新鮮？

其實平日非食飯時間等一粒鐘有得食
但假日就算數啦

拎飛等位係誇張啲 要早兩到三個鐘拎 包食到

人地魚都新鮮好多
香港又要俾番魚嘅運費，咪反映係價錢度

因為無壽司好食
咪試埋拉麵
諗起果餐真係嬲

傻閪

香港地真係你老母d 人奶都炒得起

知有人為咗食壽司郎等飛，3點拎飛，7點幾先入去食

平日非食飯時間在職人士點食

香港人真係好垃圾
乜都鬥炒 乜都鬥排

加多句
我已經無特別評論碗麵好唔好食
因為始終係壽司店
但兜麵得微暖接近凍
真係好唔掂

唔怪得個APP永遠冇得BOOK 原來炒飛 我屌....

有冇差唔多價位 質素嘅鋪頭介紹？

咁你想我食元氣咪出聲囉

請半日假
或者買佢啲外賣

好明你未食過又未book過啦

有價有市
資本主義社會就係咁
有錢大曬，你可以屌
不過個遊戲係咁玩
吹咩

戇尻
唔食呢間=要食藍店？

白撚癡，乜撚都拉埋元氣黎講

book同現場攞飛係分開的
炒果啲係炒現場嘅飛

明顯係無食過嘅打手9up

Book果啲都有人賣喎

咁而家講緊迴轉壽司呀嘛屌你

但book場有限制的
你book唔到好多

咁有邊間迴轉壽司介紹呀屌你個閪

比狗食
完全唔會納入考慮範圍

淨係屌你咋
介乜撚野紹

哦

MCL 45蚊睇戲勁平

你老母都好垃圾
唔知點解你老豆會走去屌

痴撚線

上網買戲飛都要俾多10蚊
其實好正常，唔使on99去等位

屌，唔怪得成日book唔到
有冇咁L cheap

$20 $30都賺，睇嚟都好唔撚掂，人哋咁折墮咪俾條路人哋行吓囉

我前日walk in 排隊都係等半個鐘就OK
提前一個月會唔會誇張咗

上網買戲飛係俾手續費
同你俾錢炒飛狗係兩個概念嚟
咪偷換概念啦傻鳩

我住得近，黃大仙拎完飛返屋企瞓陣
起身行埋落去啱啱好

見到唔公義嘅事
班傻鳩原來唔係走去平反
仲講埋一大堆嘢合理化自己俾錢炒飛狗助長佢哋

咩時間就係金錢
你有4個鐘頭行街睇戲拍拖自己唔識得善用
仲好意思話唔俾錢買飛嘅人時間唔值錢
呢班人根本同中立撚／民主freerider冇撚分別

壽司郎好食?
唔撚係掛
Donki個啲就叫好食啦

walk in
等一粒鍾有

講緊用app book你自己睇下 基本上full slot
Walk in梗係有位 係等幾耐嘅分別姐

一次㩒廿張飛 全部擺上網賣 發達大計

全香港得一間壽司咩d 人真係on lun9 幾好食都唔會去

有錢仲食壽司郎？

香港人係咁 演唱會飛幾十年
去外國真係好 唔洗迫

冇問題 香港人真係好撚好笑
去咗外國睇番香港人每次都好想笑

你呢個係滑坡謬誤
睇見有垃圾質素香港人=唔配有民主自由

如果發生Ａ，接著就會發生Ｂ，接著就會發生Ｃ，接著就會發生Ｄ，……，接著就會發生Ｚ」，使用連串的因果推論，卻誇大了每個環節的因果強度，而得到不合理的結論。

政論節目常看得到這種滑坡謬誤，譬如說：

「今天我們支持同性戀可以結婚，那是不是我們未來也要支持跟小貓小狗結婚？」

「你今天連體重都管理不好了，那怎麼管理公司？」

滑坡謬誤是非常常見的錯誤，它是一個推論沒有比例原則的錯誤，會把結論放大一百倍，尤其當情緒一來，更容易發生這種把結論放大一百倍的狀況，

有錯請指正，謝謝

同元氣一撚樣質素
專比你呢類窮撚食
試過一次 根本垃圾

Last order前半個鐘去walk in

係香港日日迫嚟迫去
吸廢氣食好貴嘅垃圾
根本係香港就係浪費生命
利申：已quit 香港

香港人真係好撚煩同難頂
Quit咗香港 好彩冇去英國
唔係日後供BNO廢中仔囡讀書

香港冇刺身同壽司係新鮮
你都弱鳩智

咁元氣係好食啲

最後個日

依家過左3點拎票基本上無位

啱呀 時間係金錢
國際線不了 用咁多時間
文宣不了 用咁多時間
搵黃店不了 用咁多時間
香港人

同價位黎講我都覺得元氣好食過壽司郎
利申…對食有要求

食都未食過

板長都好啲丫

我都覺…似係內部人做

上面好多p牌話元氣好食啲

唔講唔知原來pr打手咁鐘意食蟲

我食壽司郎兩個人五百幾先夠飽係咪唔正常

其實日本壽司小店難食起上嚟都可以好難食 不過連鎖式嘅就真係難食有個譜 香港情況係連鎖式都夠膽死間間唔同水準

我一個人食三百仲要唔夠飽

呢間間唔使有幫襯 佢個大赤蝦壽司超抵食 但啲極上拖羅超難食 呢間嘢越平嘅壽司越好食 越貴越難食

去長沙灣果間，拎完飛過隔離睇場戲，睇完就有得食

笑死人 壽司郎啲拖羅好難食

食元氣仲夠膽上嚟講咩焗住食
唔知以為有人拎枝槍隊住你個頭迫你食
或者1個鐘內食唔到壽司會毒發身亡

我都係黃大仙店 好難食

其實我自己真係唔想食 但見個同事好似好失望咁先食 我自己一個就唔會 當刻個情況係好尷尬 你唔係我你點知個情況

你去撳機攞飛唔使俾錢㗎喎
我撳20張出嚟賣都得喎

我食開都必叫百二蚊個個拖羅set，但都同意炙燒系列特別係三文魚腩仲好食

香港人抗爭=冇得食壽司好失望->繼續畀錢人打鳩自己

我反而覺得炙燒蝶魚裙邊好食 拖羅就真係不了 五十幾蚊件畀嚿垃圾我

生蟲 不了

食過幾次 都幾好食既。拎飛就通常拎完去睇場戲再行下街，返去就有得食，所以無等得耐既感覺

每個人政治投入度唔同 我自己就真係杯葛黑心集團 但佢開到聲唔通我話我唔食呀咁呀？好尷尬呀個moment

就算係日本嘅壽司郎都好撚難食

預撚咗會畀人話分化撚
上面大大聲支持買飛嗰班廢柴應下我啦
原來廿雞就可以令你哋向不公義屈服

我撐你呀ching
起碼你食完藍店都真係會覺得內疚
一定好過上面嗰班助長完炒飛狗仲要義正辭嚴嘅廢柴

有幾撚好食啊，食過一次普通料

屌鳩炒IPHONE炒SWITCH

原來食壽司炒飛就撐得, 乜撚嘢標準嚟

我拎我個人經驗講啫，的確食過兩次壽司郎都覺得好難食比錢我都唔想食

食元氣算啦，起碼易食啲

潑屎水前都用下腦好無 你藍屍黎？

公廁啲屎都好易食你唔去食?

助長炒狗同抗爭有咩抵觸？
但（委屈地、被迫地、無可奈何地）食藍店就係支持敵對陣營
無論有幾內疚 食嗰陣有幾不甘 食咗就食咗
唔鬥黃我知 生活上完全拒絕藍營係好難做到
但係食得就唔好扮委屈喺度解釋「今日係食壽司嘅心情」啦好肉酸呀

我未試蝶魚裙

佢哋成日自己講就叻 一嚟就鬧你做乜幫襯盛盛 佢哋自己做咗分分鐘唔出聲扮無嘢咋嘛 我講出嚟係因為樓上啲人講咩元氣好食過壽司郎 完全唔係嗰回事 我最多話元氣啲炸物係keep到水準 亦係未政治危機前紅到去日本嘅原因 但壽司 爭鮮黑碟或者雙碟都好食過佢啦(唔計嚿壽司飯嘅話)

咁我又唔見得食藍店同抗爭有太大關係
罷食藍店係一種抗爭態度
唔見得食完藍店班狗會突然多咗筆錢OT／買水炮車
同抵制炒狗一樣，係可以喺生活上對抗唔公義嘅小事
問題係呢班人助長不公義仲要義正辭嚴屌返人轉頭

我會盡力抵制藍店
但逼於無奈要二揀一，我寧願食元氣都唔會助長炒狗
利申：一次都冇食過

你睇多次我上面講咩，我從來都冇話「黃絲一定要100%幫襯黃，唔幫就係垃圾反骨仔」。我明白我理解有啲時候係冇辦法之下要幫襯白or even藍陣營，例如黨鐵同新鴻基嘅九巴公司，又可以點揀呢？ 我亦都唔敢要求所有人都要自律只幫襯黃，甚至做到less evil我都唔敢奢望，不過用「嗰日心情係食壽司」嚟做籍口去幫襯美心真係肉酸咗啲囉

知唔知點解大家要咁積極抵制美心？
美心太子女之前去過聯合國發言批評反送中運動，仲記唔記？
手足咁辛苦打國際線，努力爭取去唔同國際組織發言，爭取關注同支持
抗爭唔單指街頭架，仲有其他戰線架
唔係淨係買水炮車先會妨礙抗爭架
佢呢啲行為都話唔影響？

你每使嘅一蚊，都係對你理想嘅社會投緊票

所以真係唔玩算 quit HK

嗰日係專登出去黃大仙係食壽司 亦係一早約咗 去到壽司郎先話唔畀排 當刻佢話不如元氣算 你有從我角度去諗？肉酸？肉酸得過你盲插我？籍咩口 我講嘅就係嗰吓嘅情況 仲要嗰陣黃大仙係無其他壽司店揀 我Openrice都望過晒真係無 大家係準備係黃大仙食完就散水㗎啦 你係我仲可以點呀請問

7點返去
仲要等多粒幾鐘
好彩係車到等

就算真係逼於無奈俾錢美心賺
起碼我都有消費過佢提供嘅服務
值唔值得係後話
（所以就算逼於無奈同屋企人去美心食飯，我都只會叫最平嘅嘢食

但班炒狗完全係無本生利
站在個人立場，助長佢哋我認為比起食一餐半餐美心更加難接受
如果抵制美心就係要接受一個炒狗當道嘅市場
呢個都唔會係我理想中嘅社會

當然，價值觀問題冇分絕對對錯
況且大家都只係紙上談兵
相信呢兩樣你同我都唔會做

性價比好值

食咁多出面要千幾

我成日都買
$20 vs排4個鐘

佢鍾意啦 多人我咪食其他

每次連燈有d講日本任食既post

平既：好難食 屎都食 （拎d高級日本餐廳比較）
貴既：唔抵食囉 咁既質素賣呢個價 我去日本食唔好（同日本比較）

結論：唔好話自已己係香港食日本野

我就選擇睇少啲新聞
唔理咩柒戰線
話哂時間就係金錢
課金慳返可以食幾餐sushiro

收嗲啦五毛 你係撚香港人咩 quit hk呢句你有咩資格講呀？

咁只係因為你啲時間唔值錢
或者你俾唔起呢個錢姐

其實唔係好食 啲人係食個「風氣」, 尤其啲港女

九點半已經可以walk in 即有

比錢買飛真心on9
第一 間野唔係好食得咁緊要
第二 鼓吹緊啲仆街乜野都要擺上網賣
而且壽司郎係日本係cheap野黎 係香港居然貴咗 仲要唔係超越到日本壽司郎

咁點解我要比錢班傻鳩賺? 我食加藤屋好過 而且加藤屋啲野高水準咁多

答案就係：「食美心寧願唔食」「不如食住其他菜先，下次再食日本嘢。」「或者我地去第2度食啦。」
答案好多，選擇亦都好多，不過你冇揀，事實就係咁
所以唔好講到自己咁迫於無奈

點解你會覺得其他人冇試過類似情況？專登去食黃，最後食唔到。book完檯即日俾人打嚟話要10點先入到座我都試過啦。
其實都係睇你+同行嘅人有幾堅持架嘅啫
既然你嘅堅持比你/你同行嘅人想食壽司嘅心情廉價咪直接認囉

真心，是但search都搵到幾間黃大仙區壽司鋪，到底係唔揀呀定係冇得揀呢？
就算真係冇得揀，我當成個黃大仙區一間壽司鋪都冇
最後唯有（？）去支持美心，都算
但仲要上網講到自己係「因為嗰日心情去壽司」
真係好慘呀，使唔使幫你抹埋眼淚？

和氣食堂 (黃大仙中心)

網址:
地址: 黃大仙正德街103號黃大仙中心南館地下G12A號舖
電話: 26418829
=====================
恒生信用卡簽賬激賞賺額外高達5% Cash Dollars回贈!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

曉壽司

網址:
地址: 慈雲山毓華街芳華里2號地下
電話: 26771113
=====================
恒生信用卡簽賬激賞賺額外高達5% Cash Dollars回贈!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

爭鮮迴轉壽司

網址:
地址: 黃大仙龍翔道120號新光中心2樓261號舖
=====================
恒生信用卡簽賬激賞賺額外高達5% Cash Dollars回贈!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

十和田

網址:
地址: 新蒲崗太子道東638號Mikiki地下G27號舖
電話: 28080468
=====================
恒生信用卡簽賬激賞賺額外高達5% Cash Dollars回贈!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

海外港人唔係香港人？

Carousell 真係咩都有

大佬唔洗㩒都知係垃圾
垃圾香港人開
好多魚生都未切好

錯 係香港乜人都有 乜撚都諗賺錢 幾十蚊都唔放過 肉鳩酸

好唔好食你決定？
喺日本cheap野唔通來到就會平左？
日本100羊店來香港都變12 蚊店啦，你係咪咁天真要問點解唔係7蚊店？

你覺得加藤屋好食咪去食囉，又要係度批評人地嘅野咁自大都有嘅

我次次都非繁忙時間去walkin,好多時都即刻有位，等唔會多過半個鐘

好食咪讚 唔好食咪彈囉 有錯咩

大撚把人唔俾廿蚊唔係俾唔起
係唔想助長炒風

似得你呢啲死廢柴咁咩
食唔起壽司之神同omakaze要走去食壽司郎
仲要話人廿蚊都俾唔起
呢啲咪叫狗眼看人低囉

巴打識啲野

點解咁多元氣打手

你咁計 咁炒狗都有provide service架 咪就係去提早幫你拎飛/用佢嘅時間幫你搵檯book囉 都係time cost嚟架
可能佢都有佢嘅skill更加容易book到檯 但你冇
你要講美心有provide service 所以更值得畀錢
咁我想講炒狗都有提供架wor 不過你唔認同係service啫
美心對我嚟講係狗糧 唔係人食
對我嚟講美心嘅價值同炒狗對你嚟講嘅價值可能差唔多架咋
值唔值得都係睇人 有啲人連搵檯book都懶/唔成功就會買但又好想食 所以買炒飛 就係咁

利申最憎炒狗
憎到到而家大半年都未買到switch

死0.5咁勤力

搵檯book都懶唔好做人啦

你係話人買飛on9
好心啦 自己唔做咪唔好做 係要鬧埋人地
究竟現實生活幾大壓力？洗唔洗俾幾蚊你食餐飯

廿蚊就大家都有嘅
但係有啲人覺得廿蚊好撚重要好多
有啲人就覺得慳到時間囉

你係咪有份擺飛上網賣個啲傻鳩 居然鼓吹炒風 香港就係多得你呢啲仆街唔少

不如你理解咗我講乜嘢先 一早嗰日預咗食壽司 同埋係黃大仙食完就散水 你就叫我去其他區… 同佢講食元氣不如唔食係超掃興 你無係我立場諗過件事 每個人政治投入度唔同 人哋唔係去到一定唔食 只係盡量 你點強迫人 宜家我就係話你知 一定要食壽司 一定要係黃大仙 無第三個選擇 仲要都已經食咗 我覺得有時啲嘢大家盡力 有心都已經ok 你去到強迫人就好令人反感

咩撚野風氣
開左幾耐呀 仲講風氣

邊間平過/同價 好食過壽司郎？

唔好9up啦你

咁又係
廿蚊收買得起你班廢柴仆住幫襯炒狗
我就真係唔會

加藤屋水準高
你真係食開屎
個蔥牛 咸撚到食完要洗腎

燒味飯係香港都係cheap野
係外國居然貴左～

你睇返清楚我冇強迫過你
我亦都有講過 好多情況係唔容許大家選擇
我亦唔強迫大家接受只可以食黃店/走藍店
其實你一句「我唔理黃藍，最緊要好食」is fine，我真係吹你唔漲
由始至終，我都係笑鳩緊你「又要食，又要扮迫於無奈」
做雞就唔好學人拎貞節牌坊，就係咁簡單

更何況你話黃大仙嘅壽司鋪 我咪搵咗和氣食堂畀你
同元氣同一個商場
所以唔使pin去其他慈雲山/新蒲崗嘅options la
真心，唔好兜，愈兜愈柒

我出發點係唔想同事們掃興 我自己就唔主動去食 勸人盡量唔好食藍店唔係用呢啲方法 所以咪令到啲人對你呢類人越嚟越反感囉

香港人炒賣真係首屈一指

冇份賣亦冇份買, 第一次聽
但係見到咁多人屌來屌去, 仲要話唔好食又點點點
覺得肉酸姐

會唔會後話啦, 我第一次聽有呢樣野, 平時都係自己排
不過如果有得快D既, 我又唔介意俾廿蚊咁囉

「喺外國幾多錢, 來到香港幾多錢」
講得出呢類說話既人都唔知中學畢業未
以為D 貨嘟一聲就自己走左來香港上埋架

我從來都冇勸緊你，你幾時見到我勸你
我笑鳩緊你咋

（被迫）食藍店，fine
食藍店點知中伏，fine
上網講自己食藍店中伏，fine
但上網講自己「心情係食壽司」，所以去食藍店然後中伏了 真係好好笑omg
「食壽司嘅心情」比堅持同原則更重要

或者你俾我笑完，可能會唔忿氣食多兩次元氣，
不過香港你都有份，阻止唔到你
不過你可以今晚訓之前睇多次我講野
到底你係嬲緊我強迫你食黃呀？（然而我並沒有）
定係俾我拆穿你個人冇咩原則所以老羞成怒呢？
「雖然我知道要罷食藍 雖然我知道美心唔好 雖然我知道元氣係美心旗下最賺錢嘅餐廳 雖然我知道美心藍到發黑，但係壽司真係好好食喎 但係我之前已經約好同事喺黃大仙食壽司啦喎 但係我地諗住喺黃大仙食完就散band架喎 但係我全日心情都係食壽司喎
->元氣」

元氣好食過壽司郎
利申:食緊元氣

屌藍絲你地咁既質素真係好垃圾

美心請左好多PR

我基本上唔會理你 我盡量唔食已經OK 由伍淑清條老臭雞講完放棄香港年青人已經無食過 真係唯一一次就係前排黃大仙唔熟架步 其實你介紹我和氣食堂已經OK 但你用嘅方法好令人反感 我就出於自己憎條臭雞而唔食 而唔係因為你呢類黃衛兵 你咪繼續用呢啲口吻去話人 只會越嚟越多人對你呢啲人反感 到時仲有冇牙力叫人杯葛我咪放長雙眼睇

認真，真係幾難食，上次食d刺身好霉，海膽好似食渠水咁，舊大拖羅好似一格格分離，切得好差。埋單一人300，唔算平，我寧願俾貴一兩百食銅記間雲壽司，即整即食。

其實另一方法就係大家諗緊食乜時，suggest 下一啲自己覺得ok嘅黃店
佢地食元氣呢啲連鎖店，其實都係因為諗唔到其他又廢時諗姐

我估分店問題
爬完文見到某啲分店唔ok

但我自己食過3次都覺得好食（以呢個價黎講

食爭鮮黑碟好過

其實都係 不過黃大仙真係唔熟路好少去 壽司郎都係遠收工地方最近先揀呢間分店

先發制人係最好

無㗎 其實嗰刻我都好錯愕 點解Walk in會截龍 當刻腦海一片空白 唔知點算 加上我又係啲順得人嘅人 話食元氣雖然唔太情願 但都屈服咗 因為完全無諗法 又唔知有咩食

無本生利嘅人最撚可恥

唔知你係唔明我講嘢定咩
不過我打算覆埋你最後一次

好簡單，咩黃衛兵乜乜乜。
食乜做乜係個人選擇 大家覺得對得住將來嘅自己就ok
如果幾十年之後再無「香港」「香港人」嘅時候，
自己睇返會唔會後悔當年冇堅持多少少，
會唔會後悔冇努力多少少？

我從來冇批評過你半句食藍店嘅行為
因為我都試過被迫幫襯過：
返到公司，俾同事A知會我 同事B今日生日，
已經買咗蛋糕（東海堂）同佢慶祝生日
唔通我可以即刻請假笠水咩？
最後我都係乖乖地夾咗蛋糕錢
不過到之後 同事事先同我講會某日搞生日party
已經決定咗野食同蛋糕（都係藍店）
我知道我人言微輕，改變唔到佢地嘅決定
最後我個日請咗假

我同你講呢件事，唔係想你讚我，唔係想講自己好威
而係講緊個心態，我一直講緊嘅，都係你嘅心態
喺「好想食某樣野」同「罷藍」之間，應該點樣拿捏呢？
你話你淨係食咗唯一一次，我非常欣賞
但係希望大家都可以繼續進步

有次食完肚痾

點解咁多人寧願食壽司郎，都唔食黃店壽司？
反正分店唔多，都係要搭車去食

例如
千之味 - 深水埗、長沙灣(壽司郎附近)、大角咀、大圍、大埔
漁釧 - 深水埗、將軍澳、青衣
等等

其實真係有好多黃店
理解唔到點解要去壽司郎
更理解唔到點解會買壽司郎排隊飛

開左咁耐 食左6次 真係幾好食

壽司朗好似係中立？

上次我去食黃埔果間，walkin 5分鐘有位

買果個弱智, 賣果個賤格

正正就係點解有得揀黃店，都要揀食中立

食元氣

我諗提出果個可能都係咁諗

咁食壽司郎唔代表無食其他黃店嘅
同埋壽司郎可以吸納藍同港豬
我覺得呢點幾好

有guts , 我鍾意

因為我哋都唔係九龍人 仲要黃大仙呢啲住宅區根本其他區嘅人好少嚟 嗰陣係三點幾咋 壽司郎都截龍 當刻我哋係呆咗 打亂晒計劃 唔知點好 無理由就咁散水㗎嘛

屎家軍口吻

壽司郎就係K.O元氣嘅最大強敵 你點罷食 都唔夠附近開間壽司郎威力咁大 當日嘅壽司郎同元氣形成強烈對比 我係唯三台客 壽司郎係爆瀉 但無壽司郎嘅區域 元氣長期坐滿7-8成 所以追捧壽司郎狂開分店就係元氣死期

但係你既時間係因為班炒家故意炒起先 我嘅時間係珍貴 但唔係拎嚟俾返炒家賺

你笑連登死乞衣 炒家笑你死on9

唔知邊個好笑d

上面班友係做乜鳩食個壽司都要打千字文互屌

岩 所以香港人乜都炒得起唔係冇原因 世界上總會有班on9仔養班炒家 有傻仔錢都唔賺咪仲傻？

乜野黎到香港都貴晒又唔好食
只係因為好多人唔再食元氣先走晒去壽司郎

原來去壽司店係食人唔係壽司 長知識了

咁你比一個舒舒服服又唔洗付出時間精神可以解決到既方法我
係我角度睇，哂咁多時間又行黎行去拎張飛就真係傻仔啦

正解 成個post重點

啲日本餐廳啲廚刀都未揸好

唔好食咪得囉大佬 有冇諗過你等咁耐都冇位既原因係因為d炒家book哂嚟炒呀

我個陣夠好想睇黃子華啦 iPhone新出我夠想買啦 係咪全部次次都要俾多2,30%錢得？

你唔食炒價 咁班炒家就收皮 咁你咪有得食又唔洗多俾冤枉錢囉

炒家死全家啦 自己慢慢去壽司郎食大碟壽司啦 我啲錢唔係找嚟俾你炒架 88

連登只能容納一種聲音 這就是自由

拖羅價錢可以比較下

叫你比個方法我同我講唔做就得
錢搵返黎就係用黎換時間換享受架啦
你窮既咪等多幾個月先換、人地有錢既唔介意比多幾舊咪早d用，要人陪你一齊等？

傻閪
你係有錢使閪排餐死食壽司郎咩
窮閪冇錢食omakase呀

點解最近多咗咁多你呢啲眾人皆醉我獨醒嘅稻草撚

呢個post啲傻鳩真係好撚好笑
食餐區區300蚊嘅壽司郎以為自己好有錢
助長炒家仲聲大夾惡笑鳩人窮

我有講我係有錢？
跟住我有講我去排隊食壽司郎？
我唔係買飛上面就唔會咁講啦
仲有有錢就唔可以食平野？
我一定要餐餐米芝蓮？
Trump都係食m記架咋wor
好地地講都控制唔到自己eq

唔阻你發達 你仲要養幾家人 班炒家仲等緊你養 今個月餐飯有你就有着落 你咁偉大點敢叫你阻人米路姐 大慈善家繼續努力食炒價 我走先

食咩人

痴線個post勁多3毛

壽司郎服務好同坐得舒服 呢樣一定屌打元氣好似食快餐咁

我地點多 係你眼中都係少數姐 咁重視做咩？

你有咩論點咪直接講
單單打打成個怨婦咁做乜
畀好多人話要Block
搞到你up埋d咩連登只能容納一種聲音?

其實用政治立場黎賺錢我都經已有啲反感
不論藍或黃
有無人講得出自己用/食/住/交通/讀書都100%黃
有時啲野唔係非黑即白

提外話
如果三大支持其中一個政府立場
唔知對立嘅學生重會唔會讀呢？
同埋如果自住嘅樓宇發展商轉咗做其中一邊政治立場嘅支持者，唔知啲人會唔會寧願訓街都唔再住

題外話
如果三大支持其中一個政府立場
唔知對立嘅學生重會唔會讀呢？
同埋如果自住嘅樓宇發展商轉咗做其中一邊政治立場嘅支持者，唔知啲人會唔會寧願訓街都唔再住

所有將壽司同拉麵擺埋一齊賣嘅地方
碗拉麵 100% 係唔好食
因為拉麵係食湯底
壽司店唔會有心機淆個湯
不服來辯

心情係想食壽司無問題
但唔好將壽司郎當作唯一選擇
壽司郎出名排唔到，想食壽司就做定 research 睇下附近有咩壽司鋪
我唔信你搵咗十間，十間都無得你食

我唔求好食因為壽司店黎，都大概知咩料但碗麵只係微暖甚至接近凍嘅，真係有啲離譜
我已經無評論兜野好唔好食⋯我上面其實都有覆到你諗下我果刻食到幾唔開心先想試埋碗麵係食到無壽司好食，所以叫埋拉麵黎食講起碗麵重嬲

其實係咪好多人都唔知拎完飛可以去行街唔使係到等位，youtube 有直播去到幾號飛

香港人好嘢
繼續食元氣m記用牛牛做股神好嬲好嬲
過幾年去考警察打死班暴徒先
警察強姦殺人都係打份工姐
搵夠用bno攞完國籍再返香港踩住你班廢青
賤種dna改唔到乜都要炒仲衰過支那人

到底而家你係閱讀理解有問題定唔識字定三毛呢？
見唔見到上面我個例子？？
黨鐵vs新鴻基狗巴 要點揀
生活冇辦法100%罷藍/黃only
但都可以less evil 就係咁簡單
有啲嘢係真係無得揀 特別係住同行
但有得揀嘅時候 點解唔揀？

N年前支那炒緊醫院籌號㖭

港島有冇

Less evil

咁都有得炒
想食就早啲去撳飛仔

好多打手叫人食元氣
就算元氣係免費 仲食到日本嘅質素
我相信呢度好多人係好有骨氣
唔會忘記美心嘅仆街

No show 30分鐘之後張飛先作廢 CLS
正常唔係應該叫下個number，叫到過咗十幾個number之後就作廢咩？

有埋圖都話難食？

築地日本料理 Tsukiji
地址: 中環結志街46號地下

誠意推薦呢間

同意佢係吸藍同港豬，而收元氣皮
但都要努力令大家支持同路人

笑死
窮撚就窮撚啦
藉口多多 屌你老母 壽司郎多人排 你一係自己排一係唔食 而家比果20 30蚊有人幫你拎飛唔洗排都要左諗右諗
窮撚真可怕20都唔捨得出 你返去食屎好過啦

我覺得真係麻麻地

邊個笑邊個都未知

係呀 比20蚊好好笑呀
窮閪

食炒價好笑啲

岩岩起左你底
原來做物流
死窮閪

香港最反智既地方係
有班on9仔比人呃完錢仲會笑鳩d正常人
唔係張飛既價錢問題，而係件事本身個on9程度問題
壽司郎係乜野米芝蓮餐廳要比錢入場食呀?

連燈講骨氣

真係好弱智，咁都有得炒，呢幫人真係食得屎。我寧願排耐d都唔益呢班人，霸q晒d位冇d公徳心，一陣冇人要張飛又浪費餐廳位同walk-in 客時間

其中一間分店開既時候食過，係同元氣爭鮮唔同，好食好撚多話元氣好食既係打手定平時食開屎

養黃牛既都係垃圾

仲食元氣死全家啦

係有骨氣就唔會養黃牛啦

有邊間壽司好食 介紹下
想知大家平時食開乜

都冇計
啲人想食迴轉壽司
但又唔去得元氣
入去實俾人擺上連登批鬥
冇咩選擇

一開門就拎飛

放工先等到位食

點會 等個幾鐘食到啦

係日本係一間大眾化平迴轉壽司
黎到香港要排幾粒鐘去食 痴撚線